[
    {
        "question": "Siapa ketua dari problem solver 68?",
        "answer": "Aru"
    },
    {
        "question": "Siapa murid dari abydoss yang pintar dalam teknologi seperti drone?",
        "answer": "Ayane"
    },
    {
        "question": "murid dari Millennium Science School yang dikenal dengan penelitiannya?",
        "answer": "Hibiki"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Gehenna Academy yang sangat terobsesi dengan uang?",
        "answer": "Aru"
    },
    {
        "question": "Siapakah sniper dari trinity yang sering menggunakan senapan anti-material?",
        "answer": "Azusa"
    },
    {
        "question": "Siapakah ketua dari Perfect Team yang dikenal karena kebijaksanaannya?",
        "answer": "Hina"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari abydoss yang kurang menyukai sensei pada awal bertemu?",
        "answer": "Serika"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari game development yang suka bermain dengan Neru di cafe?",
        "answer": "Midori"
    },
    {
        "question": "Siapa murid dari game development yang 'rasis'? ( meme )",
        "answer": "Momoi"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Hyakkiyako Academy yang selalu membawa kipas lipat?",
        "answer": "Izuna"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Millennium Science School yang ahli dalam membuat ramuan / racun?",
        "answer": "Saya"
    },
    {
        "question": "Siapa murid yang membawa tank dan dapat berinteraksi dalam medan perang dengan murid lain?",
        "answer": "Ibuki"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid kembar, npc tetapi populer dalam kalangan sosial media?",
        "answer": "hikari nozomi"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid yang mempunyai kakak yang suka menaiki kendaraan perang?",
        "answer": "Ibuki"
    },
    {
        "question": "Siapakah ahli sniper dari peleton kelinci yang hampir tidak mempunyai hawa keberadaan?",
        "answer": "Miyu"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid yang hampir menjadi people pleaser di karenakan kebaikannya?",
        "answer": "Mari"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari abydoss yang paling kaya??",
        "answer": "Nonomi"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Gehenna dalam PS68 yang terkenal akan dinginnya?",
        "answer": "Kayoko"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Gehenna dalam PS68 yang suka menyimpan bahan peledak?",
        "answer": "Mutsuki"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Gehenna yang sering memakai hoodie dan membawa pistol tanpa suara?",
        "answer": "Kayoko"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Hyakkiyako yang memiliki kepribadian ceria dan suka makanan manis?",
        "answer": "Natsu"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Abydos yang mempunyai isu murid paling kuat di kivotos?",
        "answer": "Hoshino"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Trinity yang dikenal sebagai 'Perpustakaan Berjalan' karena pengetahuannya yang luas?",
        "answer": "Mika"
    },
    {
        "question": "Siapakah pemimpin dari peleton kelinci?",
        "answer": "Miyako"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid yang menyukai sensei saat pertama kali bertemu?",
        "answer": "Wakamo"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari trinity yang suka merusuh hingga di circle in temen nya?",
        "answer": "Reisa"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid yang selalu membawa teman ayam nya yang bernama peroro?",
        "answer": "Hifumi"
    },
    {
        "question": "Siapakah nama teman hifumi yang selalu di bawa?",
        "answer": "Peroro"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari gehenna yang membawa senjata yang dapat menyemburkan api?",
        "answer": "Megu"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari Shanhaijing yang suka masak nasi goreng?",
        "answer": "Rumi"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari gehenna yang pintar memasak dan mempunyai murid?",
        "answer": "Fuuka"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari gehenna yang berguru kepada salah satu murid dan kurang pintar memasak?",
        "answer": "Juri"
    },
    {
        "question": "Siapa yang menjadi petugas medis dalam Perfect Team?",
        "answer": "Chinatsu"
    },
    {
        "question": "Siapakah adik dari Shun dari Shanhaijing",
        "answer": "Kokona"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari millenium yang dikenal karena kecantkannya?",
        "answer": "Noa"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid dari game development yang sebenernya bukan manusia? dan mempunyai 2 kepribadian",
        "answer": "Aris"
    },
    {
        "question": "Siapakah nama Sensei dari schale?",
        "answer": "Sensei"
    },
    {
        "question": "Siapakah nama yang menjadi AI di Shittim Chest?",
        "answer": "Arona"
    },
    {
        "question": "Siapakah nama yang menjadi AI di Shittim Chest (clear chapter)",
        "answer": "Plana"
    },
    {
        "question": "Siapakah nama asisten sensei saat pertama kali bertemu di schale office?",
        "answer": "Rin"
    },
    {
        "question": "Siapakah nama dari sensei di timeline alternatif?",
        "answer": "Phrenapates"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid abydoss di timeline alternatif yang di tinggal sendirian oleh seua temannya?",
        "answer": "Shiroko"
    },
    {
        "question": "Siapakah yang di culik oleh blacksuit untuk bahan experiment?",
        "answer": "Hoshino"
    },
    {
        "question": "Siapakah nama dari murid trinity yang membantu abydoss menyelamatkan hoshino?",
        "answer": "The Faust"
    },
    {
        "question": "Siapa murid dari abydoss yang bekerja paruh waktu di kedai ramen?",
        "answer": "Serika"
    },
    {
        "question": "Apa tipe senjata yang di bawa hoshino?",
        "answer": "Shotgun"
    },
    {
        "question": "Siapa murid dari gehenna yang pintar bermain piano?",
        "answer": "Hina"
    },
    {
        "question": "Nama murid yang mendapatkan kekuatan dari nameless priest di timeline alternatif?",
        "answer": "Shiroko terror"
    },
    {
        "question": "Siapa murid yang memiliki tampang yang menyeramkan?",
        "answer": "Tsurugi"
    },
    {
        "question": "Disaat shiroko terlantar, siapa yang menyelamatkan nya dari kedinginan?",
        "answer": "Hoshino"
    },
    {
        "question": "Siapa murid dari Abydoss yang membawa senjata besar?",
        "answer": "Nonomi"
    },
    {
        "question": "Siapa murid dari trinity yang mempunyai tampang cabul?",
        "answer": "Hanako"
    },
    {
        "question": "Siapa murid dari trinity yang menyukai membaca buku r18",
        "answer": "Koharu"
    },
    {
        "question": "Kota apa yang menjadi kota utama yang menjadi sorotan di blue archive?",
        "answer": "Abydoss"
    },
    {
        "question": "Siapa salah satu murid dari tea party yang sempat populer di medsos karena ke imutan nya?",
        "answer": "Mika"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid yang EX skill nya menyemprotkan air dari selang?",
        "answer": "Hanako Swimsuit"
    },
    {
        "question": "Sekolah apa yang di kenal dengan murid murid nya yang cantik?",
        "answer": "Trinity"
    },
    {
        "question": "Siapa pemimpin dari asosiasi Pandemonium?",
        "answer": "Makoto"
    },
    {
        "question": "Siapa satu satunya murid yang pernah mendaratkan peluru ke sensei?",
        "answer": "Saori"
    },
    {
        "question": "Siapa nama karakter yang hanya dapat di dapat di event collab? ( Hanya sepuh yang punya )",
        "answer": "Hatsune Miku"
    },
    {
        "question": "Siapakah murid yang menyandang disabilitas di karenakan tubuhnya sangat lemah?",
        "answer": "Himari"
    },
    {
        "question": "Salah satu murid yang mempunyai kulit hitam?",
        "answer": "Karin"
    },
    {
        "question": "Siapa murid yang dapat menandingi tsurugi saat kesabarannya habis?",
        "answer": "Ichika"
    }
]